9/11 早霸王好sweet

哇大家有無睇9/11果集早霸王真係好sweet
個女既話我鍾意你
個男既話我都鍾意你果下真係毛管棟